# test

Есть набор натуральных чисел, отсортированный в порядке возрастания. 
Каждое число, за исключением одного, встречается в наборе ровно 1 раз.
Одно дублируется. 
Реализовать на js функцию поиска этого числа, которая принимает в качестве аргумента массив и возвращает дубликат. 
Использовать бинарный поиск.